一弦定音！ 第67話

隻碟Gold Disc 有獎

老師好好啊

好撚甜呀.我去

下一話應該更加

點解會紅唔起 咁好睇

甜到笑

日本嗰邊其實好紅下

兩對一齊放閃
不過有人好似要加入做炮灰

今集甜到不得了
姬坂個女高中生開始對阿愛有好感

正到

lm

和紗應該係助攻

都唔洗應該la

來栖仲萌過里和

咁係因為佢覺醒咗

個套路咁撚悶都話好睇

老土都可以好睇的

小涼香都好正